我屋企有個大仆街 佢真係一個大仆街 仆街仆街

睇來你真係好憎你阿哥

Yes

點解咁憎啊哥

垃圾仆街死

detail

你阿哥個名 可能係 Dom細佬落街

我對佢好好

點解咁憎佢？

開post講下你呀哥啦

兩兄弟 細個實有爭執架啦 大個識諗d 做對好兄弟啦

點解咁憎你呀哥？有咩仆街事件？

收皮啦 越大越賤格呀

做咩事

目測20個